中學生笑鳩示威者仲話義士抵撚死

片中義士畀人打到個嘴流曬血
起底組做嘢唔該哂
啱啱返屋企睇到嬲到仆街
大埔三育中學form2學生
.
光復香港，時代革命！

post link:

起佢老母底

自推10次

屌你死f2 弱智仔

9

8

7

冇撚用過過腦

6

5

蝗仔？

垃圾學校係咁上下

抵你生到成個弱智咁

8.12癱瘓機場

4

3

Push

721

如果打波見到佢 zip腳基本啦

有冇電話等市民感化佢

wfc

private左啦 btw好柒

on9仔有樣睇

Form 2? 成隻胖虎咁

弱智仔

搞掂正經野先清算呢d人得唔得
唔好喺呢個時候推走有用post

唔通警察好和平？

個戇鳩仔即刻set咗account做private

完左個革命先
Bookmark定遲啲接佢放學

呢d人到開學就有排佢受。大家做返緊要野先

由撚得佢啦 呢啲傻仔大撚把 屌得幾撚多個

呢d小事咪撚放上來啦屌

香港嘅未來竟然要交畀呢啲溫室長大嘅豬

無撚腦嘅智障仔
你全家都俾人射盲一隻眼啦打靶仔

本來都想聚焦返喺今次嘅抗爭到，但係作為一個前線返到屋企見到啲咁嘅嘢實在太嬲

條友生到弱智兒童

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球，導致永久失明
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

塞機場注意事項分享:
唔需要再叫Free Hong Kong
唔需要再講咁多野
要做既係
1. 將負面情緒帶入機場(建議講多啲煽情既說話、喊)
2. 播放黑警殘害香港市民既片
3. 英文好既巴絲幫忙向遊客講解
4. 盡量唔好出聲，以靜默形式進行/或播極度哀傷既背景音樂
咁樣效果一定會好過9叫香港人加油
已經有幾百個手足比人拉左
6位義士比殺人政權迫死左
警告你地千其咪再嘉年華式抗爭
咪再嬉皮笑臉，咪再唱歌
尊重下受到殘害既手足

推

唔好浪費時間係呢d零碎既垃圾上面，你真係唔好再推

弱智

有無多啲個人資料post出嚟
等佢啲同學google可以搵到